關於香城Online黎明行動及罷工

上星期因UST仔周同學引爆民情, 發起罷工塞鐵, 再引發中大仔RB 2號橋下條主要幹道&東鐵, 受黑狗攻擊變成守衛戰, 再引發各地開花圍魏救趙. 陣地戰出現後, 為救手足, 好多手足被捕

客觀睇, 高收入高消費既港人始終對罷工罷市有一定抗拒, 呢個係事實, 否則就唔洗通過塞交通幫人罷工. 呢種「被迫」罷工其實流於表面, 做唔到真正發自內心罷工既效果, 而其實港共管治下, 應該連真罷工佢都Fking care, 否則200萬人上街佢就已經跪低順應民意

反而中環「和你Lunch」全部人發自內心, 直接比外資 / 上等人見到、感受到戰爭狀態, 可以係外國戰線做到野, 做完就快閃, 本少利大, 令黑狗防不勝防, 如同流水

既然三罷唔work, 係咪時候再思考下新遊擊抗爭方法, 暫時唔好再迷戀黎明行動/三罷住?
建議先化整為零, 勇武以地下/快閃打王(靜靜地, 始終打仗唔係玩唔係為掌聲) , 和理非以大量人上街, 真全和理非為主軸, 保持抗爭直到侵侵有時間部署?

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

推推

引玉

如果政府真係wfc嘅話
點解佢會派人攻中大poly 點解第一日西灣河就會開槍？

拉

最好停火14日，人權法區選通通過左先。

大家冷靜思考下一步，唔好比仇恨控制。

果個似係狗仔情緒失控居多

區選就不了
根本個制度唔work

推

唔work就唔會停課啦

起碼啲建制派可以死開先

停課係因為交通+大學變陣地戰戰場+各地開花

見到中大理大咁, 仲唔認為黎明行動係最大既送頭行動?
依家仲吹第二次, 連登真係想致場運動於死地.

其實我assume左連登被網軍征服左
係咁推人出去面對極高風險活動

關於呢層
其實泛民宜家對政改睇法係「無架嘢，我地盡撐架咋」所以其實佢地心態上都係推香港去一國一制，要用選民監察改變

黎明根本冇原因停

係被網軍征服, 但依然推不負責任既行動而有好多手足照跟
咁點?

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

靠被人拉到學識為止講唔聽可以點